【突發】下星期一、二沒有立法會大會，林鄭月娥今晚八點見記者。

【突發】

下星期一、二沒有立法會大會，林鄭月娥今晚八點見記者。

810扮工室立法會門外直擊：大批警察攜同裝備，上車離開立法會大樓。

就睇你講乜撚

想消磨士氣，唔好中計

聽日有大會？

唔撚怕你
就算喊你老母自由閪一樣唔理
只要唔推倒惡法
星期日見

肯定好唔願意 嘴藐藐話撤回
然後繼續話大眾唔理解
自己犧牲好大 仲係兩個兒子既母親(但係叫佢地唔好返香港)

咁都信？你fd係張建奸？

唔講咁多
星期日見

發開口夢

黑人問號

我地係要佢徹回！
唔係唔開會或者暫緩，另外林鄭必須下台！
我要亦都要為612香港人平反！

可能又咸

留意返姐係只有星期三四兩日開會後，就會進行表決！

無論佢講咩我地都唔會接受 除左撤回

星期日照出

徹左先講野啦

有無機會係 有外國勢力入侵 政府總不罷休

繼績講廢話

打算20號直接2讀3讀表決？

就算唔撈 都唔好比佢走佬去英國呀
等佢自己受返自己搞出黎既爛攤子
共享蚛蟈人榮耀

場仗未完，大家要出力呀！！！

不撤回不撤退

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

唔好屈服 星期日繼續上街

加多幾滴眼淚，話自己好撚委屈

不撤不散

就算佢話暫援都要出去
要幫義士申冤呀

都唔會係好野

撤回！
釋放政治犯！

唔好放鬆

幫大家打氣等多啲人上街

宣佈不經立法會，直接通過

我買五百蚊係出黎譴責暴徒

唔係撤回都唔好鬆懈
買一百蚊佢出黎喊住講暫緩

抗爭左成個禮拜，終於可以鬆一口氣

我老公話我無賣港

仆街，無人想知你條賤種同你老公d圭房事呀

有傳林鄭月娥今晚八點見記者（1930更新：行政長官辦公室否認此事）

上旅遊巴？

返晒警總
出面泊左十架都有

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

只要佢唔撚撤回就街頭見

咪撚鳩up造謠啦仆街

表現現場自殺 以示條例通過既必要性

見你老母

只要唔撤回惡法
誓必抗爭到底

第一徹回
第二釋放被捕人士
第三追究黑警！！！

一定唔可以掉以輕心

三樣可以同時進行！
但一齊要做齊三件事我地先會罷休！

睇怕都係閪口閪面話大眾無知唔理解，
心痛啲年青人入冊。
然後：「唔推住囉，屌」

您的支付宝有¥0.30到账哦，请注意查收。么么哒！

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

沒有立法會大會？關我撚事！總知我行就照遊！會就照集㗎喇！你估你咁易就駛得開自由西呀！？

外交部同大陸日日放風話支持修例,唔會咁快撤回
我覺得佢起碼都睇埋星期日先會決定

利申:明燈

撤銷所有非法集結遊蕩暴動罪

又係度講廢話
收皮啦

一係就講撤回兩字
一係你就收爹自由西

分分鐘宣佈簽署行政命令，即時刊憲，條例下星期一生效

唔撤例撤控，唔退

佢講乜都好 最重要大家唔撚好鬆懈

8點 了，邊到有得睇？

有無link

唔開呀

Fake news

唔會比佢停，除非唔再修例

想減少星期日遊行人數，製造假象

其實之前唔係叫5毛咩 deflation?

話左冇記者會

香港總統林鄭月娥簽署行政命令？

【1906 即時】張超雄親自聯絡立法會副秘書長，以確認有關會議的安排，得悉此新聞稿只是秘書處自動發出的日程。要待主席有指示才能確實是否沒有會議。大家要留意消息。

目前，議員並沒有收到任何電郵或SMS訊息作實安排。

x2